俄羅斯國營電視台「偵查記者」話香港示威者 向警察丟炸彈

[url]

呢間電視台都唔係第一次做假新聞㗎啦

呢間係俄佬買咗嘅美國電視台

咁有冇炸到差佬飛起嘅畫面？

算鳩數啦俄佬

新聞出咗
可以同維尼攞多啲地

佢係咪講緊工聯會

回帶西

普京想香港人反埋佢？

佢係咪講緊67暴動

低成本真識玩

唉，俄國電視台 pretty much 係國企嚟，算吧啦...

btw 莫斯科加油啊，we connect，俄羅斯人同香港人，一同對抗極權！
（俄羅斯暴政世界搞屎棍，當年扶植中共出嚟，宜家又周不時搞英美，一日俄羅斯係獨裁，世界都冇運行）

因果由國, 容港治己